# Indicator 1.1
## Concepten
- [Arbeidsongeschiktheid](http://purl.org/ozo/onz-pers#ArbeidsOngeschiktheid)
- [Arbeidsovereenkomst](http://purl.org/ozo/onz-pers#ArbeidsOvereenkomst)
- [Ziekteperiode](http://purl.org/ozo/onz-pers#ZiektePeriode)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gaat over](http://purl.org/ozo/onz-g#isAbout)
- [heeft deelnemer](http://purl.org/ozo/onz-g#hasParticipant)
- [heeft eigenschapswaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQualityValue)
- [heeft meeteenheid](http://purl.org/ozo/onz-g#hasUnitOfMeasure)
- [heeft noemer kwaliteitswaarde](http://purl.org/ozo/onz-pers#hasDenominatorQualityValue)
- [heeft opdrachtnemer](http://purl.org/ozo/onz-pers#heeftOpdrachtnemer)
- [heeft teller kwaliteitswaarde](http://purl.org/ozo/onz-pers#hasNumeratorQualityValue)
- [is eigenschap of kenmerk van](http://purl.org/ozo/onz-g#inheresIn)
## Eigenschappen
- [einddatum](http://purl.org/ozo/onz-g#eindDatum)
- [heeft datawaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDataValue)
- [startdatum](http://purl.org/ozo/onz-g#startDatum)
## Instanties
- [Uur](http://purl.org/ozo/onz-g#Uur)
- [Week](http://purl.org/ozo/onz-g#Week)
# Indicator 2.1
## Concepten
- [Arbeidsovereenkomst](http://purl.org/ozo/onz-pers#ArbeidsOvereenkomst)
- [Verloonde periode](http://purl.org/ozo/onz-fin#VerloondePeriode)
## Relaties
- [definieert](http://purl.org/ozo/onz-g#defines)
- [heeft eigenschap of kenmerk](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQuality)
- [heeft eigenschapswaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQualityValue)
- [heeft meeteenheid](http://purl.org/ozo/onz-g#hasUnitOfMeasure)
## Eigenschappen
- [einddatum](http://purl.org/ozo/onz-g#eindDatum)
- [heeft datawaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDataValue)
- [startdatum](http://purl.org/ozo/onz-g#startDatum)
## Instanties
- [Uur](http://purl.org/ozo/onz-g#Uur)
# Indicator 3.1
## Concepten
- [Grootboekpost](http://purl.org/ozo/onz-fin#Grootboekpost)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gaat over](http://purl.org/ozo/onz-g#isAbout)
- [heeft eigenschap of kenmerk](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQuality)
- [heeft eigenschapswaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQualityValue)
## Eigenschappen
- [heeft datawaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDataValue)
- [heeft datum](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDate)
## Instanties
- [Bezoldiging van bestuurders en gewezen bestuurders](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesSld)
- [Bezoldiging van commissarissen en gewezen commissarissen](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesBvc)
- [Doorberekende Lonen en salarissen](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesDle)
- [Gratificaties](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesGra)
- [Lasten in verband met op aandelen gebaseerde betalingen](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesLiv)
- [Leerling-verpleegkundig, -opvoedkundig en -verzorgend personeel](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM414000)
- [Lonen](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesLon)
- [Lonen in natura](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesLin)
- [Loonkostenreductie](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesLoo)
- [Loonkostensubsidie (LIV)](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesLks)
- [Ontslagvergoedingen](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesOnu)
- [Overige lonen en salarissen](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesOlr)
- [Overige toeslagen](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesOvt)
- [Personeel algemene en administratieve functies](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM411000)
- [Personeel hotelfuncties](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM412000)
- [Personeel patiënt- c.q. bewonergebonden functies](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM413000)
- [Personeel terrein- en gebouwgebonden functies](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM415000)
- [Sociale lasten](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerSol)
- [Spaarloon](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesTls)
- [Tantièmes en provisie](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesTep)
- [Vakantiebijslag](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesVag)
- [Vakantiedagen](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLesVad)
# Indicator 3.2
## Concepten
- [Arbeidsovereenkomst](http://purl.org/ozo/onz-pers#ArbeidsOvereenkomst)
- [Contractomvang](http://purl.org/ozo/onz-pers#ContractOmvang)
- [Grootboekpost](http://purl.org/ozo/onz-fin#Grootboekpost)
- [Mens](http://purl.org/ozo/onz-g#Human)
- [Oproepovereenkomst](http://purl.org/ozo/onz-pers#OproepOvereenkomst)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gaat over](http://purl.org/ozo/onz-g#isAbout)
- [heeft deel](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPart)
- [heeft eigenschap of kenmerk](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQuality)
- [heeft eigenschapswaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQualityValue)
- [heeft meeteenheid](http://purl.org/ozo/onz-g#hasUnitOfMeasure)
- [heeft noemer kwaliteitswaarde](http://purl.org/ozo/onz-pers#hasDenominatorQualityValue)
- [heeft opdrachtnemer](http://purl.org/ozo/onz-pers#heeftOpdrachtnemer)
- [heeft teller kwaliteitswaarde](http://purl.org/ozo/onz-pers#hasNumeratorQualityValue)
## Eigenschappen
- [einddatum](http://purl.org/ozo/onz-g#eindDatum)
- [heeft datawaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDataValue)
- [heeft datum](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDate)
- [startdatum](http://purl.org/ozo/onz-g#startDatum)
## Instanties
- [Aandeel werkgever premies sociale verzekeringen](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422400)
- [Aandeel werknemer premies sociale verzekeringen](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422300)
- [Berekende sociale kosten vakantiebijslag](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422100)
- [Korting / vrijlating basispremie WAO / werkgeverdeel Awf](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422410)
- [Lonen en salarissen](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLes)
- [Overgeboekte sociale kosten](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422900)
- [Pensioenkosten](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422600)
- [Personeel algemene en administratieve functies](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM411000)
- [Personeel hotelfuncties](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM412000)
- [Personeel patiënt- c.q. bewonergebonden functies](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM413000)
- [Personeel terrein- en gebouwgebonden functies](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM415000)
- [Sociale lasten](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerSol)
- [Uur](http://purl.org/ozo/onz-g#Uur)
- [Week](http://purl.org/ozo/onz-g#Week)
- [Ziektekostenverzekering](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422500)
# Indicator 3.3
## Concepten
- [Grootboekpost](http://purl.org/ozo/onz-fin#Grootboekpost)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gaat over](http://purl.org/ozo/onz-g#isAbout)
- [heeft eigenschap of kenmerk](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQuality)
- [heeft eigenschapswaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQualityValue)
## Eigenschappen
- [heeft datawaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDataValue)
- [heeft datum](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDate)
## Instanties
- [Aandeel werkgever premies sociale verzekeringen](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422400)
- [Aandeel werknemer premies sociale verzekeringen](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422300)
- [Berekende sociale kosten vakantiebijslag](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422100)
- [Korting / vrijlating basispremie WAO / werkgeverdeel Awf](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422410)
- [Lonen en salarissen](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerLes)
- [Overgeboekte sociale kosten](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422900)
- [Pensioenkosten](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422600)
- [Personeel algemene en administratieve functies](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM411000)
- [Personeel hotelfuncties](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM412000)
- [Personeel patiënt- c.q. bewonergebonden functies](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM413000)
- [Personeel terrein- en gebouwgebonden functies](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM415000)
- [Sociale lasten](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerSol)
- [Ziektekostenverzekering](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422500)
# Indicator 4.1
## Concepten
- [Grootboekpost](http://purl.org/ozo/onz-fin#Grootboekpost)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gaat over](http://purl.org/ozo/onz-g#isAbout)
- [heeft eigenschap of kenmerk](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQuality)
- [heeft eigenschapswaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQualityValue)
## Eigenschappen
- [heeft datawaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDataValue)
- [heeft datum](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDate)
## Instanties
- [Aandeel werkgever premies sociale verzekeringen](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422400)
- [Aandeel werknemer premies sociale verzekeringen](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422300)
- [Berekende sociale kosten vakantiebijslag](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422100)
- [Korting / vrijlating basispremie WAO / werkgeverdeel Awf](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422410)
- [Overgeboekte sociale kosten](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422900)
- [Pensioenkosten](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422600)
- [Sociale lasten](http://purl.org/ozo/onz-fin#WPerSol)
- [Ziektekostenverzekering](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM422500)
# Indicator 4.2
## Concepten
- [Grootboekpost](http://purl.org/ozo/onz-fin#Grootboekpost)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gaat over](http://purl.org/ozo/onz-g#isAbout)
- [heeft eigenschap of kenmerk](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQuality)
- [heeft eigenschapswaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQualityValue)
## Eigenschappen
- [heeft datawaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDataValue)
- [heeft datum](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDate)
## Instanties
- [Overig personeel niet in loondienst](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM418200)
- [Uitzendkrachten](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpUik)
- [Uitzendkrachten](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM418100)
# Indicator 4.3
## Concepten
- [Grootboekpost](http://purl.org/ozo/onz-fin#Grootboekpost)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gaat over](http://purl.org/ozo/onz-g#isAbout)
- [heeft eigenschap of kenmerk](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQuality)
- [heeft eigenschapswaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQualityValue)
## Eigenschappen
- [heeft datawaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDataValue)
- [heeft datum](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDate)
## Instanties
- [Andere kosten werving en selectie](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423190)
- [Arbodienst overige personeelskosten](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpAbd)
- [Bijdrage Arbo-dienst](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423420)
- [Diensten door derden](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpDdd)
- [Doorberekende overige personeelskosten](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpDop)
- [Dotatie arbeidsongeschiktheidsvoorziening](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpDoa)
- [Dotatie jubileumvoorziening](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpDoj)
- [Dotatie voorziening in verband met reorganisaties](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpDvr)
- [Gezondheidszorg](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423400)
- [Huursuppleties](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423520)
- [Kinderopvang door derden](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423700)
- [Kosten opleiding en vorming](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423200)
- [Kosten uitplaatsing](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423600)
- [Kosten voorgeschreven kleding](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423300)
- [Kosten werving en selectie](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423100)
- [Management fee](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpMaf)
- [Onderwijsmiddelen](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423210)
- [Ontvangen ziekengelden](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpOzi)
- [Overige belastingen inzake personeel](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpObp)
- [Overige personeelskosten niet elders genoemd](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpOvp)
- [Personeelsadvertenties](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423110)
- [Personele kosten loopbaanontwikkeling](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpLbo)
- [Preventieve gezondheidszorg (personeel)](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423410)
- [Reis- en verblijfkosten sollicitanten](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423120)
- [Reiskosten](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423510)
- [Tegemoetkoming studiekosten](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423220)
- [Uitzendbedrijven](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpUit)
- [Vergoedingen](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423500)
- [Verhuiskosten](http://purl.org/ozo/onz-fin#PM423140)
- [Vrijval arbeidsongeschiktheidsvoorziening](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpVva)
- [Vrijval jubileumvoorziening](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpVrj)
- [Vrijval voorziening in verband met reorganisaties](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpVvr)
- [Wervingskosten](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpWer)
- [Ziekengeldverzekering](http://purl.org/ozo/onz-fin#WBedOvpZie)
